講低你地生存既寄託

好兄弟自殺 我咩都做唔到 佢走得快樂 卻留低所有傷痛比我一個人𠄘受 每日望到同佢whatsapp既對話 就好傷心 冇你既日子 我過得好辛苦 冇人好似你咁 咁明白我 我呢家終於明點解你同我講過 呢個世界真係好冷漠同好虛偽

係學校 我以為識到個好朋友 可以做深交既人 但人地只不過當我係好普通既人 當日幫我 只係出於責任 唔想見死不救 換句說話講 可能係佢眼中 我可能連朋友都不如 真係好諷剌 或者咁講 可能由頭到已都只係我當佢係朋友 若果真係咁 我好想佢直接一句車埋嚟 等我呢個將友情睇得咁重既人可以死左條心 可以完全隔絕所有情感

屋企從來都唔係我既避風港 我唔敢同我老母講 因為我知佢平時都好攰 更加唔好講老豆 出世到呢家 每次都幾個月先番黎一次 成個陌生人咁 其實我由細到大都好羨慕人地有個咁完整幸福既家庭 細個嗰陣 有份功課叫我寫我的爸爸 我記得嗰陣時我咩都寫唔出 因為我既童年 佢佔既分量小到我唔記得 直到呢家 我都講唔出 係咪聽落都覺得好諷刺

其實我都想兄弟冇死到 想係學校識既你當我係朋友 想屋企可以成為我既避風港 但呢個世界就係咁 要將你折磨 將你壓垮 我唔係冇同過自己講保持希望 正面樂觀啲 但呢個世界就係咁 好人從來都冇好報 個個都只會怪責你 希望正面只不過係你自己呃自己既生存寄託

所以由呢家起 我都唔會寄望呢個世界有咩希望 而係應該仇視呢個世界所有既人 然後報復所有人

還番d錢比屋企人

其實根本做唔到

都岩既